大埔村屋上網問題

新搬入大埔新起村屋，電話用CSL淨係收到一格🤦🏻‍♂️

申請左PCCW 三個月，HKBN 兩個月
兩間都話要等工程部起線箱，有無ching有經驗知點樣可以叫到工程部加速呀？